保守派在推特上嘲笑这些民调，好像它们的提供者在提供治疗性病的炼金术。 2012年11月4日，每日野兽 
 上面写着迈克的祖父“d·n·佩什科夫斯基医生”是一位性病专家。 奥斯卡得主秘史|小亨利·路易斯·盖茨| 2010年10月14日 
 可以肯定的是，在这些性病中被认为比较严重的，可能是完全无辜地获得的。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 近年来，医学界对所谓性病的态度发生了很大的变化。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 这包括所有的婴儿疾病和致命的性病。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 或者，这可能是一个性病的病例，发生在一个应征入伍的年轻人身上，在巴黎的欢乐中无拘无束。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 据报道，在德国有236名儿童因在公共浴池游泳而感染性病。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱